蔣公蔣公請入！發現有人懷似可能係詆毁你個人聲譽，我冇卡片凶唔到，靠你喇

希望呢位巴打道歉
我有理由相信蔣公可能會採取法律途徑告你

打錯字，懷疑

笑左。 乜唔係出律師信兇人架咩? 受教了

洗唔洗介紹?

可能進行緊法律資詢

人地識兩個
好凶

係三個, 其中一個係連登仔

係屋企印定幾張中南海,解放軍卡片, 下次兇返蔣巴

連登仔 好多大律師
清洪都贏唔到

仲唔比我捉到你個五毛？

on9仔又入黎受屌

蔣巴，問咗法律意見未？
幾時email send律師信比個條友

嚴重損害你個人聲譽啊

你都知你d行為有幾on9
show卡片兇人🙈🙈

清洪點夠蔣巴辯論

好似周街都係解放軍少將咁

清洪五毛狗，冇討論空間

?

已經向緊左輪六發既方向進化

垃圾黎 戰鬥力好撚低

仲有呢招

多謝蔣巴教哂我三式
五毛波台高登狗

又一件

蔣巴打算告未？
律師瞓咗未覆機？

呢次比我做正義使者捉到正
我懷疑，條友疑似有可能係想屈蔣巴你係蝗
嚴重嘅影響個人聲譽喇
支持蔣巴還擊，告佢一鑊

蔣公可以回應下嗎？
想知進度
係咪問緊律師？